<!--
.. title: Sobre mi
.. slug: sobre-mi
.. date: 2018-02-13 11:54:30 UTC
.. tags: contacto
.. category: 
.. link: 
.. description:
.. type: text
-->

Bienvenido a mi blog. Soy _Tangelov_, un administrador de sistemas entusiasmado con las nuevas tecnologías, el cacharreo y con una ligera tendencia hacia las Humanidades.

En este blog he decidido plasmar algunas de las cosas que hago y que investigo esperando que a alguien le puedan resultar útiles y prácticas. El contenido del mismo está centrado principalmente en metodologías DevOps, interacción de plataformas de Cloud pública y privada y nuevas tecnologías en general. Y en castellano, puesto que la documentación de calidad en este idioma, suele escasear.

Mi especialidad actualmente es la arquitectura de sistemas en nubes públicas (Azure, AWS y Google Cloud), así cómo sistemas híbridos Windows/Linux. También poseo las siguientes certificaciones:

* AWS Certified Solutions Architect - Associate

* Google Cloud Certified Professional Cloud Architect

* DO407 - Automation with Ansible

Si deseas contactar conmigo, puedes hacerlo a través mi email: _yo [EN] tangelov.me_

Gracias por el interés.
